英國民調：55%英國公眾相信世衛總幹事譚德塞對抗疫情

英國人咩事 居然有 55% 人信任奶共譚德塞 而且只有 53% 洗多咗手
=====
Only 36% of Britons trust Boris Johnson on coronavirus, poll finds

The public trusts coronavirus information and advice given by Britain’s leading medical experts far more than statements by politicians, according to an opinion poll on how people are reacting to the pandemic.

While the government is seen, overall, as having handled the crisis well – with 44% approving and 30% disapproving of its reaction – the survey by Opinium for the Observer shows people have more faith in those with medical and scientific knowledge than they have in the nation’s political leaders.

Fewer than two in five (36%) said they trusted what the prime minister, Boris Johnson, said on the subject, while just 37% trusted the information given by the health secretary, Matt Hancock.

However, 59% said they placed their faith in the chief medical adviser to the UK government, Chris Whitty, and 55% said they would trust the director general of the World Health Organization, Dr Tedros Adhanom Ghebreyesus.

The findings suggest that the government has been wise to put Witty and Sir Patrick Vallance, the government’s chief scientific adviser, at the forefront of its public information campaign as it tries to promote awareness and minimise the effects of Covid-19.

Seven in 10 people say they have changed aspects of their behaviour in some way since the virus began to spread. About 28% say they have stopped shaking hands, 20% have stopped touching their own faces and 18% have postponed making plans for holidays, while 8% have cancelled holidays already booked.

Despite the fact that the prime minister and medical experts have said washing hands regularly is the most important step people can take, only 53% of those asked said they were doing so more than they usually do. Almost three-quarters of people (73%) said they were now worried about the virus. About 47% of UK adults thought the virus would have a negative effect on their own finances, up from 34% at the start of the week. About 80% thought it would have a negative effect on the national economy.

There is now a widespread belief among the public that the virus will strike them or those close to them. Two in five (42%) think it is likely that they will catch the virus themselves, while 46% think a close family member will catch it. Half (51%) think a colleague will catch it.

The public is very divided when asked if the government has done enough to combat the virus. In London, where the proportion already struck by the virus is highest, people are most likely to say the authorities have not done enough. Across the country as a whole, about 41% think the government’s response has been proportionate, against 40% who say it has “underreacted”. But in London, only 32% think its reaction has been proportionate, with 55% saying it has not done enough.

The public also appears to be reconciled to the idea that more drastic measures will need to be taken soon. About 76% think flights from virus hotspots will need to be banned, and 68% think handwash and toilet paper will need to be rationed. About 44% think schools will need to be closed, against 26% who think this would be unnecessary.

Adam Drummond of Opinium said that while more people approved of the government’s response than had a negative view of it, public opinion could switch if the situation worsened dramatically.

“The fact that only 42% believe that they will contract coronavirus while the government’s strategy assumes that a significantly higher proportion will become infected means there is the risk of a nasty shock for a substantial slice of the electorate,” he said.

Opinium interviewed 2,005 UK adults between Thursday and Friday.

今次真爆

日落帝國等收皮

黑人問號

信支那得永生

擔心人仲喺英國嘅手足

only the sunset

未瞓醒

No vision, no guts, no glory! Only the sunset.

若果都唔信,咁日後點追究WHO同支共嘅刑責呢?

太安穩 政府太公開 完全信曬權威

5成半算少啦

呢張圖改吓又用得

人地唔知地球上有咁邪惡嘅支那族咋. 信任係當代社會嘅基本嘢嚟,完全無諗過有咁下賤卑劣嘅支那種啵.

點解呢一代英國人會咁撚差

傳說中既善良唔了解邪惡
而邪惡太了解善良?

不愧為廢國

全世界嘅人類都要用鮮血嚟交學費

笑佢地都無用

不如文宣增加同路人

日落民調：55%英國公眾天真過天真嬌

所以不如亡撚埋國佢，反正都奶共，重好

蒙主寵照

日落廢国唔抵可憐

係垃圾臭英先選得出bojo

Natural Selection

叻粗是叻純

唔怪之得會用華為啦

日落帝國

sunset, rap

左膠當道
下世小心

真廢青

可悲
英國一堆白痴信WHO

用華為係咁質素！

白皮豬 西歐病夫

CHINA IS ASSHOLE

係架, 戰後國際秩序呢十幾年一路被支那破壞緊,到咗最後,當然難免一戰.

日落國係時候交下學費

其實睇到好炆，成個歐洲就快變成武漢，班白皮豬仲有心情馬照跑舞照跳咁睇波開party，又歧視戴口罩嘅人仲有班左膠一日到黑狂讃支那做得好又Thank you China，然後喺Twitter講句武漢肺炎竟然可以比佢地話racism

戴口罩比佢地笑，講事實又比佢地屌，咪即管睇下邊個笑到最後囉，老實講句心㡳說話我覺得佢地搞到今日咁有少少抵死

香港都係唔好歸英
直接獨立算啦
而家啲英豬仲恐怖過港豬

原來唔係奶共，唔係左膠，係真心膠

唔好叫日落 叫永無天日啦

華人講中國壞話ra咩cism，同一種族點種族歧視。同黑人可以講nigga係同一道理

班英國佬根本就唔知譚德塞係中共嘅走狗.....

連登仔要盡力介紹「李文亮」比西方社會認識，盡力控訴「中國政府」假新聞同隱瞞疫症。

唔好浪費時間將矛頭指向「中國人」，將「反中國」同種族歧視、「偏見」等同，而將反中國局限係民粹既範圍。應該將反中國推廣成無論立場左右、無論知識份子定係勞工階層，都能夠參與同擁抱既價值。